強烈要求所有中小學生 杯葛黑警子女

打擊惡勢力 從小做起

人道上黎講禍不及妻兒
但佢地係狗 所以支持